pccw又死ser？

有無人上唔到網？

趕緊asm dllm

是

Netvigator los紅燈

Same

Metoo 係咪今晚都收得皮？

轉用AT&T囉

似收皮 late submission 啦師兄

我仲以為係自己問題，原來又係PCCW垃圾⋯

全港定局部地區？

苦主+1打緊場L先斷 Los紅燈

用緊5G

仆你個街

藍田now tv 同上綱都唔得

想問有無人依家手機用到但電腦完全load唔到。。。